cctai咪又係等於黃五毛

都成八個月你估啲人都淨係識得睇熱門咩 日日喺到爆閘推拉 講真 要睇cc嘢就自然會入cctai使鬼靠你個熱門咩 啲post一唔滿意就一定係五毛 鬼 pr公司 乜都唔撚講得 開post要問過你咁 十足十中共 扼殺討論空間 同執咗個登有咩分別

感情台狗行開啲吠

上唔到熱門好大獲架
會好多人睇唔到 就黎輸 仲要俾人屌

所以自推x10

創意台樓豬

Me從來唔睇熱門

樓主你開PO有無問過CC台熱門師??
而加邊個比你係CC台開POST呀
走先 你加油

反共產黨 但想推行自己心目中嘅共產主義

做生意唔係成本價又人血饅頭
又唔畀人出街一定要留屋企
所有人講嘢諗嘢一定要一式一樣

上唔到熱門 班付出既手足就係condom

樓主快走，cctai網軍準備入黎負皮

細細個2000fun 有玩置頂 post
建議連仔引入返置頂功能
仲要有閱讀權限 減少五毛洗地

youtube有黃標又話人打壓 黃標不嬲亂派㗎啦

樓主快走！

不嬲自己揀台睇 無入過熱門

呢兩個post就係例子 cctai狗亂吠 結果吠錯手足

有無人覺得時事台班人騎劫左連登？

分享自 LIHKG 討論區

終於判左刑 上連登放鬆下比人瘋狂狙擊

就算唔揀台都係睇吹水台 未入過熱門睇

樓主你走先,呢度我頂住

跟本係YouTube唔夠廣告派 僧多粥少
不過黃標片會減曝光的確係唔理想

cctai狗馬爻口吾刀？

6 爆閘師

屌你老母
拉

樓主pr公司 拉

仲未有人吠我

樓主分化撚 blocked

樓豬講真話
cctai同共產黨一樣講真話係會俾人打壓的

cctai係得呢句

11：23 仲未入嚟吠

係
咪
想
輸
？
我
屌
哂
你
地
！

我屌晒你哋老母
光復香港 時代革命

熱門越多行動post=香港民主進程一大步呀

樓主三毛 拉

cctai好心退出運動啦
睇完你地d post除左打擊士氣之外一d好處都無
令運動退潮嘅唔係港豬呀
係你班不事生產嘅廢物呀

不割席不分化

講完

好嬲 等我屌樓主老母先

最後 光復香港 時代革命

咁又味到共慘黨咁惡
要去到咁惡,首先就係樓主比人bam Account/禁言再講

不過討論風氣的確係唔太好
本土派比人屈毛就經常都有 直程慣撚埋

無權咪無得ban囉
試下呢度ban唔ban俾連登仔話事睇下會點

冇權同唔想係兩回事

17：35仲未入嚟吠

推
如果呢個post都推唔上熱門 證明pr公司已經全面入侵連登

20：35 仲未吠

應承我 同我推爆呢個post
最後 光復香港 時代革命

樓主你走先，幫你頂住

大批時事台大將軍準備衝入來屌樓主

入到黎cctai 開po都唔敢屌7我地呢到都捍衛唔到點能樣光復香港牙，傻鳩cctai

agger

cctai推拉師馬爻吾刀？

你地睇下個熱門似咩樣 咁撚多垃圾post

屌晒你哋老母 對唔對得住手足 如果呢個post上唔到熱門就代表抗爭已完 光復香港 時代革命

有咩好屌？講真話都屌？

推

最後一句

光復香港 時代革命

成個膠登前車可鑑

唔見連衛兵

過門不入

上面既一定係pr公司帶風向
我屌哂你地老母
光復香港 時代革命

樓主抽到咁應點入..

推拉師：馬爻吾刀

無錢就唔講 原來都係為左收入先講

波台狗搞事

出現了

應承我

開post第二日推拉師仲未進攻

拉你啦

只要同cctai主流意見有少少偏差都係五毛分化撚

Pin呢個啦樓主

要打敗現有共產黨，必先成立新共產黨

懷疑中共原先係反共產黨, 最後極力推行自己心目中嘅極端共產主義

lm

牙你老母

cctai不願面對

左膠
五毛
condom
奶共
推
拉

cctai啲推拉屍呢

cctai軍屍真身

班熱門鍵盤革命戰士好快入黎

呢個post第三日了 仲未入嚟吠

唔捉鬼 又話人係鬼
咩玩法

兩日都未有人屌

cctai狗係咪有自知之明唔敢入post

中肯 拉

咁又係 佢哋都馬爻吾刀

樓主一毛 拉

唔係cctai=國安

等我拉上熱門

駁吾刀